地方大但交通偏遠vs交通方便但細，你會點㨂？

300呎上水樓，定150呎九龍樓，你會點揀？假設一個人住

大但交通偏遠
交通方便但細

我會揀後者

方便返工細係好好多

一個人住老實講唔駛太大，又用唔著。打掃又煩

間屋好大，但住得遠，平時返到屋企都冇咩時間享受

利申：返九龍東住新界西house

上水唔算交通遠喇
有東鐵有巴士

揀大，可以擺音響，工易轉過換樓

八鄉錦田呢

唔揸車，得小巴仲要好早尾班車

1個人住 後者

兩舊屎點揀呀大佬，上水啲交通仲衰過住大西北，又多蝗
百五呎真係。。。一個人住都勉強ok既
一係捱多排先啦

視乎你係咪住好入嘅嗰啲村啦
如果住大路旁其實都唔係嘅

唔係，假設一定要揀，唔可以為咗慳錢而唔住

如果有東鐵會揀上水

如果揸車又點計？

揸車更加無所謂
係香港距離其實無咩所謂，半個鐘就到，反而錢，空間重要啲

住過未?
百五呎乜都擺唔到你肯定係住?

九龍慳車錢，出去玩又唔洗好似灰姑娘咁趕尾車

好多都揀交通方便

300呎叫大？無嘢下話…

相對

三百一個人夠住, 都夠位放下單車或者書呢D興趣野.

一百五十呎真係乜都放唔到, 衫都好勉強.
有幾多人真係一個住過覺得百五呎夠.

而家300 呎已經叫大

梅窩150 呎

講緊一個人喎

地方細偏遠

150尺肯定會亂過亂葬崗

亂既機會都無, 放得張床同櫃 枱都要摺抬, 想搵個位亂擺野都無
你要零興趣先可以零雜物.

我意思係以前無800 都唔叫大單位，而家300 已經算大

認真，上水 300呎
1. 環境舒服，雖然多蝗但你估九龍無咩

2. 交通火車頭站（唔計羅湖落馬洲） 企車頭1-2 卡等2班車以內一定有位坐，豪d 坐頭等都唔貴，出到旺角先21個幾，平過西鐵。 巴士得277E去藍田，279X去青衣同978去中上環係正常唔繞路

3. 夜晚返上水都叫有車，270S 開到夜晚2點半

4. 150呎真係唔知點住

用地台收埋D大件野

其實你日日開啲樓市post 係想傾乜

幫朋友問

好人成日以為上水好多水貨客，但只集中舊街個頭，唔太影響住宅區，even係火車站圈的住宅

根本班水貨客都想有個方便位做, 你估真係周街走好開心咩, 其實做D野俾佢地拎貨就得la. 香港班人真係收錢唔做野.

住上水都戇撚鳩, 一街都係支那走私狗

睇遠係唔係直達

咪撚玩啦兩位
集中

口就話大啲好，但投票就個個都想交通方便，姐係點？

上水都唔叫遠邊度叫遠呀
深圳夠有東鐵同巴士啦，關遠唔遠乜事？

我嗰時選擇係同一價錢馬鞍山四百呎天水圍六百幾呎
最後我揀天水圍六百幾呎三房連套廁

套廁真係好重要
尤其你有小朋友同埋請工人之後
搞完野去沖涼幾好呀

我自己350遠同250方便 最後揀左250
睇埋樓下配套 車費決定

點解粉嶺同上水會貴過屯門

300尺同150尺有乜撚分別 一樣咁細

如果你話1500尺同700尺咁我會揀前者既

交通方便但細

差成倍都冇分別

屋企係唔洗咁大
但係150呎係比狗住

150尺同75尺有乜撚分別 一樣咁細...

350同250 我會250
但300 同150 就300

好快八鄉錦田都追到元朗
啱啱錦上路站招左標起千幾伙

錦上路聽落好遠，但實際出到中環都係30分鐘內

一定要有車，唔係就仆術鳥

錦上路有大大個西鐵係到

錦上路好近咋喎

朝早你估咁易上車?

錦上路個西鐵站朝早番工上車慘過食屎

ching, 建議你搵日得閒，朝早去睇一個鐘，正常去到元朗已經爆晒，錦上路好難上

巴士咪得囉

錦上路巴士
你有車就無所謂

自己上九巴網睇下錦田d巴士同班次

251b每15分鐘一班

你site visit 下，睇下點囉
朝朝搭車轉車，又要無位，慘

住咗咁多年表示火車算係咁
住慣市區會唔習慣
但一出世住到依家就冇乜野
你話梅窩大澳呢啲就真係遠喇
深圳有東鐵我都想見識下

小學雞?

...

300都叫大

東鐵去到羅湖，行幾步咪深圳

慣唔慣又關遠唔遠咩事？
講野完全唔合邏輯

廣州有直通車又有巴士

深圳要過關
btw 上水如果近火車站其實幾方便，雖然多蝗

係學生咪會覺得方便囉

返工極唔方便，過港島，觀塘等等OFFICE區要一個鐘或以上

咁都唔叫遠真係成地精

我就係前者 千幾呎村屋但係出上水都至少半個鐘 有時真係想死

本身住兩層村屋
渣車番工正常要半個鐘
最後搬左去番工地點對面
350尺
番工放工唔洗1分鐘